李家超: 國安委幾條腿走路

頭先睇有線新聞聽到打咗個突
即刻搵搵，真係有

香港國安法實施不足一個月，威力初顯。維護國家安全委員會成員、保安局局長李家超接受《大公報》專訪表示，香港國安法有效處理危害國家安全的病毒，要強化法則比疫苗更有效，國安委開始建立管理制度，展開國家安全審查，加強國安宣傳、指導、監督及管理。李局長認為首要着眼教育界，主動清除「壞蘋果」，拯救學子免受荼毒。「國安委幾條腿走路，對住公敵繼續嚴厲懲治，同時做好防範工作，目標係將危害國安嘅病毒清零，有信心一至兩年做到成績。」\大公報記者 李雅雯

其餘廢話唔貼

乜公公都有第三隻腳架咩

幾條腿姐係幾多條？
人就兩條 你講緊國安法係畜生咁爬住走？

通常d 狗都係四隻腳行路
好出奇

4條

四條？

以為係假

有生物四條腿衝入嚟負皮咗

屌你我特登唔貼垃圾網站拎

成個國家嘅壞蘋果咪係啲領導囉，仲有呢啲所謂局長囉⋯⋯要向國際宣佈香港呢一個政權係非法嘅！

共產中文，真係噁心。

佢四隻腳

四六定八？

總之唔係二

蜈蚣蜘蛛
都係毒蟲黎

支那畜生咪幾條腿行路囉

都仲係少左隻

可能老鼠

話國安係狗？

我睇到個重點係「公敵」，呢兩個字好撚危險，即係佢覺得你班人已經唔係犯咗法咁簡單，而係人人得而誅之，佢代表人民除害

無三不成幾 一定唔係兩條

原來國安係狗

蝗語黎
奶緊袋底
正常香港人係唔會聽得明

咁撚長

除咗人係兩條腿
世界上有咩野係幾條撚走路？

去到咁盡返唔到轉頭啦

侮辱左啲狗仔

我唔明d人仲派乜膠 真係好撚危

無三不成幾

一係殘廢
一係係其他動物

4條啫

真係只有極權政府嘅官員先會公開話某啲人係「公敵」

共產中文

一係昆蟲一係畜牲

越多隻腳就越易比石頭砸中

支那先係人類公敵

話国安係狗

李家超幾條腿走路？

無三不成幾

無三不成幾喎

4條腿囉 咁簡單

個身成隻豬咁

收埋d石頭先

唔洗問,一定係4條

大笑左出聲

曱甴講得多悶左 依家直接話你係病毒

個樣都幾似李家超, MATCH

人有2條腿，咩先有幾條腿 ?

李家超：國安委是狗

老婆同仔都係英國人，MI6 特工

有啲昆蟲都幾條腿

弱智公公

，

前面兩條腿 後面兩條腿

幾條腿走路，咁係人定係狗......

姐係話國家委係狗

的確係幾條腿

又係d共語

狗係四保腿既

暗示國安係跛狗

陰鳩公自己友都笑鳩支那蛆

狗梗係幾隻腳啦

有信心一兩年佢連埋共產黨一齊落地獄

公然違反 毛主席2條腿走路既管治方針

X條腿走路....
係大躍進時期口號之一嚟
中共自己都承認過 大躍進其中一個原因係人禍
李家超係咪而家暗串黨呀 係咪唔愛國呀
收咗美帝錢搞事想反中亂港 ?

無三就不成幾,三/四條腿都唔係人

今次中国要搬起幾多舊石頭砸自己的腳？

習包不換肩搬四舊石頭砸自己的腳

D寫文風格完全變晒

有咩壞得過比人影到哂犯法唔認仲要無後果。

點解入面講講下中間會出現幾段簡體字大陸稿唔記得轉返?

認自己係畜牲

佢 應該係想講八條腿 打橫行

蜈蚣唔係啦，幾十隻腳
蜈蚣另有其人，就係蜈蚣儀法官

會唔會係人型蜈蚣？！

自認係狗

幾條腿走路咪姐係走狗

串國安法係狗？

犯國安法，拉得

李家超今鋪大獲啦

香港而家做官，最緊要無底線